其實多唔多女仔俾人強姦/非禮完之後唔敢出聲？

聽講好多女仔都覺得多一事不如少一事，唔敢出聲

諗起吉野妹單嘢如果嗰幾個仆街仔無拍片，條女分分鐘自己收埋唔講都唔知香港仲有幾多依啲case

尤其本身係frd嗰啲

幾年前試過強上，而家乜事都冇，不過都唔係好敢再做

個bra 爛啦

假膠

有咩留返同官講

好似廿年後都仲告得

短短分幾鐘已經知個女仔幾pure

係，同埋會覺得係黑歷史，廢事提

成日都係社工爆出嚟

社工唯一存在價值

受害人唔告
其他人可以告？

高清拍攝

警犬會查 ？
佢強姦都無事

Mon po dog is watching you

二次傷害 希望受害人有復仇嘅心

助長咗幾多強姦犯

搖撚準備

cu secret前幾日先有人出post爆自己被老強

邊仲有咁多強姦
勞資糾紛黎ja

香港根本好多依啲case

多，最記得嘅至少畀人非禮咗三次，次次都唔敢出聲

試過同人講真係喊到仆街

想非禮你

你助長緊班仆街

有feel

屌你老味

我想㗎咩

你條氣唔順咩？

女仔被強姦/非禮一定要出聲阿，點解有咁多呢類型事件

傻子

吉野家果單唔係話好似本身個受害者係佢條女黎既咩？？

你想點?

喺咩情況先非禮到你

喺街喺商場都有

三個都拉晒啦

以前細個（around 11-12歲）比人非禮過兩次
好印象深刻 深刻到係令我之後有啲怕男人
但當時因為太驚 唔識點樣反抗
又捉唔到個衰人 所以冇報警

所以娶老婆一定要揀處女
分分鐘落撚過仔
垃圾港女

我知呀....但係其實我覺得應該唔係強姦黎，條女自己自願，同埋其他果兩個好似只係拍片同旁觀，得一條仔同佢扑野

有冇咁誇張你無即刻推開佢？

由中學到grad左返工搭鐵成日俾人非禮
罷鐵轉搭巴士之後就暫時冇再遇到變態佬

講真 有咩可能唔知

理論上係咁

非禮好多都唔出聲

大把啦

咁順灘入房，又咁岩反抗唔到

真係，試過係地鐵俾人非禮，都唔敢大叫/出聲，只係默默忍受
之後果段時間見到男人就有種好厭惡痛恨嘅感覺

我係女我明，但你唔講就會多下一個受害者

無撚有錯助長班變態佬

思考中。。。。。。。
80年代開始出生女性一般比男性高大。。。。
我諗嚮條街度捉嘅通常大嗌之後實報警。
剩餘唔出聲果D, 因為對方係認識的，擔心俾人笑勞資糾紛所以啃咗佢。
咁印度果D奸殺案尤其受害人12歲都冇果D係咪都係勞資糾紛嚟?

連登父權到極，同埋佢哋現實唔會咁，唔洗認真

難講，好多自己做過都唔後悔都唔定。

所以一犯再犯

口說港女臭，自己碌棍又鬼咁老實。

同時亦都好多男人被老屈非禮強姦

因為 d 黑警 (雨革前已經係) 不嬲既做野手法都係唔想處理
唔夠料上庭既佢地會「勸」你唔好告
唔好比野佢做做完係得個吉/比上頭鬧比官鬧
任何一方比證供佢都 presume 你講緊大話
所以好難有足夠強大既心理去同黑警周旋到單案立到案黑警肯去調查上到庭

屌 好似又係
好兩極

其實有時係唔知點處理，果陣比人非禮，好細個(11歲左右)無諗過可以報警，返去同啊媽講，佢仲好似無咩反應咁以為我鳩up掛
其實諗返起果條友仲要住同一棟大廈，又有CCTV，點解佢唔幫我報警先

香港咁多正義撚都唔知驚乜春強姦就更加...多數玩交友app上人屋企啦，有無咁易姦到啊...仲要唔報警助長歪風

呂麗瑤metoo

一定有
心理陰影好大

香港地洗撚強姦咩 啲女咁易食
溝上床中出即飛咪得

Sor9 冇睇清楚題目就衝咗出嚟
剩係get咗做多唔多強姦

唔好話女仔
分分鐘男仔比人非禮都唔敢講啦

以前咪好多後生仔仔係男廁比阿叔望JJ

次次都自欺欺人當佢唔小心

識條女有次同成班鬼仔去酒吧飲酒 飲完成班再去其中一個鬼仔屋企飲
因為條女揸車 所以佢本唔係飲左好多 去到條鬼仔屋班鬼仔已經飲到行為開始喪喪地 條女話想走 問佢地有無人要跟佢車走
跟住有個鬼仔問佢唔係天光先走咩
條女話你地飲得太醉 之後個鬼仔就開始着着地 係咁粗口問候再推佢落地就咁姦左 姦完條鬼仔仲係道粗口問候佢 條女當時仲係訓左係地下 之後其他人都輪住上

我問條有冇報警 佢話報都無用 因為佢地當時飲醉灑 係外國哩d case佢地多數都無事...

PS:條女好撚醜 鳳眼黑蚊蚊係鬼鍾意果type

我手都打斷佢
仲同佢出聲

館長好人啫
同埋遇著個癡嘅

呢啲野如果係貪玩
一定無好下場
隨時被人當街打爆江

冇講過出嚟 細個比親戚非禮

所以唔好話咩女仔比人非禮做咩唔出聲
當任何人第一次遇到都係唔知點好
就係無經驗唔知可以做咩

多,識既fd都有2個被強姦但無出聲
覺得佢地雖然好可憐但又好可恨
聽完佢地講個故仔就會諗
其實好多位置可以避免呢d事發生
覺得身為女仔警覺性應該高d
但點都好,衰一定係施暴者衰架啦

非禮既應該多如牛毛.......

我係辣殺

香港咁既風氣
講咗都比人話係女著得好hot
著到咁都係想比人搞
一係就話人屈尻佢

只係一啲比人捉到
又唔想承認自己係錯嘅bullshit
敢做唔敢認仲咁撚惡

俾人摸完反應唔切 又唔敢出聲屌

啲屋企人其實係唔識處理 細個比個屋企人裝沖涼 仲要摸我 同我呀嫲講佢仲話我唔好亂講

鬼父

唔敢
有一次搭地鐵夜晚收工冇乜人
坐咗喺最側邊嗰個位
有個呀叔拎左條野出嚟隔住塊玻璃對住我塊面磨
嚇到唔敢郁

條女不知幾enjoy 係公開左先局住報9

其實真係好多。

試過好多次搭地鐵俾人非禮 自已都知道要出聲，但實際發生嘅時候個腦就空白一片 又驚出咗聲冇人幫

所以社交圈子唔好隨便入
人既性格唔係越social就越好的

一般黎講
一個人既夜生活越豐富
佢既價值觀越同常人有異
對呢班人黎講
強姦啪野呢類真係只是causal野黎

咁強姦都幾抵玩

有聽過身邊有女仔有d唔好既經歷

鳩up又當真
你唔反抗咪當同意囉

因為有男人

捉住佢手大叫

痴線 好撚慘
個女仔係咪仲有好大心理陰影

去人屋企飲酒預左

就係你呢啲咁嘅人助長施虐者

記得細個隔離屋個女仔俾人拖左去後樓梯差D姦左
佢完全驚到唔敢叫, 唔敢反抗
好彩有人出門口, 個犯聽到門聲驚得滯走左
個女仔最後返到屋企門口先忍不住狂喊
其實好多女仔事發果時都係驚到無反應, 之後又唔知點開口講

分別比2個陌生人同識嘅人抽過水
無論係細個定成年後都冇試過非禮嘅當下出聲
因為事發當下通常唔會即刻俾到反應
到sense到「比人抽水」嘅時候都會因情緒／當下嘅情況而冇即時舉報

雖然未到俾人姦嘅地步 但真係好大陰影

咁我又唔覺 始終佢係local妺 哩d野佢睇得開d掛

記得之前外國有個展覽 展出啲強姦受害者事發時著緊咩衫
好多都係頹T牛仔褲 證明根本唔關衣著事

出咗聲肯定有人幫，不過睇下幫邊一邊啫

你靚女咪幫你 豬扒咪幫仔

攬袋啊嘛
我都試過比人用踭hi水

你都on9
好人好者去人屋企飲酒
完全不知廉恥

屌你自首啦

真係要練好啲體術 力量

你助長定人地助長啊? 大把女仔都係咁出事， 人地講個事實出黎。

根本大把女都係咁 係你條on9 青頭仔唔知姐

咁咪報警
點解唔報
正常女仔點會隨便去人屋企飲酒

咁明知班狗唔做野
做人就小心d
點解要去人屋企飲酒
我就唔會咁做

嘩ching你好激動

咁我正常思維理解唔到
點解唔想比人屌又要製造單獨相處機會
又要飲咁醉
我係條仔見到你咁順灘我屌撚硬架

有啲時候係避唔開 地鐵好迫 無其他位走。。

好唔清醒到唔識嗌
但又好清晰咁記得清發生咩事
佢係宿舍唔係係錄音室喎
唔會叫天不應叫地不文架

我就唔係BTV 話d女仔事後唔出黎一定係假
不過呢個講既野就有保留咁囉

講緊你去人地屋企飲酒喎，已經大把案例係咁樣出事，你都唔提高警覺去迴避呢的危險場合。強姦人果個實係仆街黎，但事後受害者唔好話咩做乜都冇用避唔到咁，事後又警都唔報

正

勞資糾紛

啲女會唔想諗起
佢地會覺得你逼佢去面對啲佢唔想面對既野

我細個俾人性侵犯完都唔敢出聲

為你老母有呢個經歷而感到傷心，巴打睇開D

男人可以風流但不可以下流！老強絕不能接受！
冠希哥能成為偶像就因為每條女都係自願同佢做愛，絕不老強！

仆街啦你去死啦

多 識過啲女 都唔少

屌你老母成日翻屋企都俾女睥 明明冇做d咩
搭地鐵又係，係咁時不時拎轉頭望住我

有時搭完巴士翻屋企，D女又係咁奇奇怪怪咁時不時望

其實真係好討厭，可唔可以停止呢種行為

CU好撚多

報左警

我諗7，8成女仔，細個個陣都試個被人非禮，尤係係交通工具上面。

我成世人被人非禮過3次。

一次 係salon剪頭髮，條仆街專登將我d頭髮撥係前面，然後係我胸前剪，隻手不停hi黎hi去

一次係巴士，有條仆街趁我訓左，係後面hi
我波邊

仲有一次係地鐵，嚴格黎講係性騷擾。條仆街故意壁咚我，同埋係我耳仔吹氣。

而家講講下，都有d想喊

估唔到香港咁多痴漢

尤其係黨鐵裡面西裝友!!

成日趁繁忙時間逼而落手

而家人大左，識保護自己。會攬實個袋，同埋會差開隻手

呢張相應該係第n次重用

咁講真 危險唔危險自己衡量 大家都成年人
就算用法律都只可以係事發後制裁施暴者
對於女性其實無任何實則保護
就算個個好似你咁口誅施暴者都唔會有幫助
學你話齋 係人嘅問題 即使男女都有可能被侵犯
但相同情況下 你覺得男性定女性更加能夠保護到自己
正常女性係力氣同體形上都好難及一個男性
更何況係飲醉酒亂咗性嘅人
你講嘅嘢固然無錯
施暴者先係最應該受罰
但正常女性係無足夠能力保護自己嘅前提下
自己都要有相應風險評估
唔好等事情發生先後悔

想知道比人老強係點

入左去會點

你試下咪知

試過比女人摸patpat唔敢出聲，可能因為多人，佢唔小心，果陣好驚，下一個站就落左車

你點解會同男既共處一房

做野

做咩野

工作啊

工作比人強姦我不如幫你報警

我都係 未遇到之前以為自己會好勇敢大大聲叫非禮
點知真係遇到個陣 個腦空白到個個人走左都未驚完

依家就係同你講防人之心不可無，知人口面不知心，你避免同對方獨處一室，唔俾機會對方埋手，咁就算對方係潛在性罪犯都冇機會落手。事後無論點追究都已經對女性造成傷害，最好一定係提高警覺防止事情發生，女仔唔保護好自己，邊個幫到你？

係啊好慘不過報警有用咩

以前中三、四，返學搭親車都見個細我一兩年男仔跟住
仲好似有伸手摸，開頭以為唔小心
到有一次成架車大把位，佢專登坐我隔離，我起身落車佢伸隻手入我條裙摸我大髀
我大大聲屌9佢屌到佢頭dupdup
最恐怖成車人無人理我

再細小小，小學個時著校服放學，搭車個時坐隔離d咸濕呀伯專登批個踭落我個胸度

個時細on99唔識俾反應

幸好都係非禮事件，但到而家做左中女都好記得呢d事

點都有用過你自己默默承受

戀童癖

18歲個陣係街行比個差唔多年紀既男仔跑過黎我面前揸左一下
個下係嚇到野都講唔到，呆左
跟住佢就跑走左

我而家其實feel唔到好大創傷嘅 但聽啲人講呢啲要幾個月先有感覺

咁我都係case by case咁講啫
你同我講其他案件無意思
相反地 咁你有咩方法畀我地去改善情況
你屌我真係無乜用
不如講個方法出嚟 睇下我地呢班局外人可以做咩好過

想像咗個畫面，唔爭氣笑咗
個男仔係咪玩true or dare

差啲入咗都無嘢淨係強吻同渣波都死啦

唔係掛 佢仲望住我笑左一下
我先反應問佢係度做咩 佢即刻跑走
至此夜晚係街都會驚帶眼鏡既男仔

仲有後生少少個時記得有一次同一大班人食飯，有部份人自己唔識
我搭班女仔朋友去食飯
食完飯佢地去飲野我唔想去返屋企
我相識個女仔朋友叫佢一個男仔朋友走順路送我返歸
途中個男仔有少少圖謀不軌，想借d移挨身挨勢抽水，我一到地鐵站已經byebye佢條尾閃走左
最唔開心係，講俾自己女仔朋友聽呢件事，俾人話係我唔岩
件事過左都差唔多十年，但都幾難受，印象好深刻

佢渣完仲等你俾反應？痴撚線

唔知而家係咩感受 好奇怪 呢兩日完全冇開心過但又唔係好傷心 總之就係俾唔到感受咁

有咩唔啱

係呀 可能因為我個樣呆左 無出聲（根本反應唔切）
諗返都覺得好On9

你太冷靜定你覺得其實唔係好大鑊？

條街無人？點解咁獵奇

佢話我係咪做左咩俾人誤會
我心諗

個度真係唔算多人 九龍城行去黃大仙個邊
夜晚十點幾，仲記得佢係度扮跑步
應該向前跑架嘛
點知跑跑下無啦啦向住我個方向衝埋黎

啲杉比佢除埋？

即係佢本身喺你前面定後面

我前面啊 向住我個邊跑步

我真係唔知 但如果唔緊張我又應該唔會咬到佢青曬

反正呢兩日就係不太想同人接觸

班港女惡過狗

行埋少少就啤住你

Hi到吓就直接開你拖

個女仔把聲好pure好true....

冇除但我着裙

好搞笑不過其實好慘

1.靚仔 高 搞笑 有時會flirt
2.黑黑實實 玩運動 好温柔 中上樣 幾成熟

係咪依兩個入面

佢就係你個名
仲要望住我笑 帶眼鏡 我估佢都係最多23-24歲
至此都幾憎瘦+帶眼鏡既男仔

1

唔想再諗返，唔想面對
有時仲想呃自己其實根本無發生過

利申

我諗佢都唔係第一次

唉 正正經經溝女咪算

發生咩事

無乜所謂啦
好多廿零歲已經俾十幾條仔屌過
甚至平時係公廁嚟,成日喺老蘭俾人執屍
覺得等於俾多一個人屌過姐,唔差在啦

我聽過一個女仔評論被強姦後自殺新聞
佢話都唔明點解要自殺
都發生咗啦,俾人屌下又唔會少咁忽肉

好似初中個陣暑假，好早搭鐵，成架車得兩三條友
有個變態佬拎左碌鳩出黎對住我打飛機，我打緊機抬起頭先發現
然後即刻彈起身落車，個陣尾站，即刻有個着住中大t嘅姐姐走過黎話陪我搵職員幫手，但係搵唔返條友，我又好驚，職員問洗唔洗報警我又唔識處理，話唔洗
然後條變態佬第二日再犯俾人拉咗，新聞見到佢

多謝你呀中大姐姐

瞄撚準未

唔通每次出街都要幻想自己會俾人強姦

塊閪濕左即係默認屌得

講完係冇用㗎
分分鐘比人拍片
然後一堆人係度批評你個樣唔值得比人非禮

希望你不得好死

咁你覺得應該點做，人地又應該點幫你俾人搞又唔出聲，又唔忌諱下，咩都話冇用。依家唔係話責備受害人，但總結經驗去減低被性侵機會有咩問題，再者沉默係最大嘅幫兇，你唔企出黎指證對方只會助長佢侵犯其他人，唔係一句難堪面對唔到就可以唔處理，就算可能檢控唔到對方，但會成為紀錄有助下一位不幸少女指證佢，唔係冇用，有時自己懦弱就認左佢啦

男定女都好 有呢啲經歷一定一定要出聲
唔係只會助長啲強姦犯
佢哋成功過一次一撚定有第23456次
仲會一次比一次過分
雖然真係會好驚好慌張 但係唔好撚理世人會唔會blame the victim
但至少你自己唔會後悔點解當初要啞忍
連你自己都唔fight for yourselves
邊個幫到你

其實我覺得會有一部分會係
女方對男方有好感 但唔想/覺得未係時候 發生關係
但係女方又唔係好識去表達自己
咁男方就誤會左女方係拍羞/欲拒還迎
所以話女仔真係要記得強硬地say no
伸脷： 我覺得會有一部分係咁姐 理性討論

男仔俾人屈強姦點計？

唔會 中三試過被人非禮，上庭前仲淡淡定溫書。點解要怕佢哋？

淨係識叫女人保護自己 點解唔叫男人咪強姦人

成班女淨係想開心想玩，又唔願意承擔風險

避免孤男寡女共處一室係未咁難呀

冇錯 真係會驚到唔敢出聲 一片空白
而家大個應該會出聲屌7
個陣12歲嚇到唔敢出聲 正一仆街 細路女都搞
仲有一次得7,8歲，阿媽拖住我係條街行
突然有個阿叔行係我隔離摸我塊面嚇到我呆左
但我老母竟然睇唔到
香港真係有好多孌童變態佬
所有非禮強姦犯 祝你地中絕症死唔去折磨幾十年長命百歲
死左都比其他變態佬插爛哂你全身嘅窿 冇得好死
仲要報應落你屋企嘅女人到
就好似d狗咁 若然未報 時辰未到

一句「我就唔會咁做」睇穿你係啲just world worldview嘅垃圾

你嘅大把係佔現實幾多%？
1%都冇？
呢個只不過係好似飛機事故嘅availability效應：唔係搭飛機危險過搭車，只係媒體令到佢更available。

更重點我真係唔明去人屋企飲酒同預咗被強姦有咩邏輯關係

強姦唔敢講
但非禮試過
唉 好撚嘔心但又可以點

咁多人唔敢報警
抵比人搞
冇後果既點解唔做
身為男人 都想女人好好保護自己
上人到飲酒 傾野 然後話被逼 on99

同財不可露眼一樣
你又識去旅行/返大陸 唔暴露咁多金錢廢時引小偷？
但唔識避免上人屋企比人姦？
落老蘭飲到醉晒
然後比人姦完
話女人身體自主 定 話人男權管你飲酒自由？

利申：男人，睇唔起非禮強姦既人，但好多時女人有一半責任

其實都係 長年累月養大咗佢哋胃口

女人有一半責任唔俾人強姦係咩道理
正因為生出嚟係女人
就要為「唔俾人強姦」而負一半責？

咁點解你會同意「財不可露眼」依樣野？

“Take responsibility for EVERYTHING that occurs in life”

男女適用

暴露自己係危險面前
自己冇一部份責任咩

咁有人叫你唔好去印度
你係咪要話人男權
話女人有身體自主？

當然識分
我只係講緊部分受害者唔出聲既原因

比人傷害完，唔係應該會比仇恨充薰頭腦而想去報復架啦
點解會係逃走

佢會唔會係想講「保護自己」嘅責任啊？

冇證據又多人blame the victim點敢講 最好笑係有哂人證物證佢地都係笑笑口算 覺得對方玩下姐係我唔玩得 我係玩得啊 但係你冇我同意玩大玩細都係冇我同意 都係我不情願情況底下姐

我同自願非自願果條友 係兩個人
我係另一個人
睇清楚user name

我都比人非禮過,
第一次係9歲果陣落樓下買M記, 比個廿幾歲既男人揸我patpat,
我好驚咁望住佢, 佢仲對住我淫笑
第二次係中五係地鐵比人揸我patpat
第三次係屋企樓下比人偷影裙底,條友係阿叔黎,
仲開閃光燈, 我先知佢影我

我三次都唔敢出聲, 因為我唔靚, 講出黎都冇信, 真係驚比人笑

律政司會話太麻煩,不了!

點解你班女人同意「財不可露眼」既concept

而唔同意「保護自己，唔好令自己有機會比人姦」既concept ？

如果你地反對財不可露眼
咁不如拎成副身家凌晨三點行深水埗

駁唔駁到我？

十二三歲時睇醫生 醫生伸手入衫聽診
細個睇開醫生都會伸手入衫 所以不以為然
但呢個醫生隻手指hi住我粒lin咁聽
我果刻周身唔舒服
後尾先察覺自己俾人非禮
唔敢同人講 返到屋企呢埋喊

當時呀爸都在場

我明 絲打
同埋好多時會覺得俾人知道好醜
連屋企人 最好朋友都唔敢講

幾年前我同Fd 先後被同一人「I」非禮
起初大家都收埋唔咁出聲，直至因為擔心對方出事，勸說對方唔好再同I 來往先知。
之前一齊去報警但吿唔入。
（d狗由報案嗰下已經話好大機會告唔入）
宜家I 仲逍遙法外四處呃妹妹仔。

搖滾準備

或者咁講
我相信大部分受害者係唔會完全無所謂
而唔出聲既主因都係費事煩
當怕煩既時候就會諗我以上講既野
說服自己無所謂

我曾經識過一個女仔算係有少少濫交嗰隻
被強姦後仍係繼續亂識仔
係講得黑暗咗啲
但現實係強姦已唔再係講到要死既事

當時我同fd 中學都未畢業，而 I 係已婚有老婆的。成班fd一齊食飯時佢已經會喺枱底下毛手毛腳，摸大髀。但因為佢老婆喺度我唔敢出聲所以只會默默地移走。

而正式非禮（胸襲，摸下體）後I 解釋話因為我好open 好恨被屌佢先咁做。

多謝你

笑撚咗
一句「我支持警察性侵甲由」
告？告你老母臭閪，再嘈姦埋你全家都得呀

我諗佢想比喻個意思唔係「著多少衫」
而係「令自己陷入危機之中」
即係例如「上個男仔屋企飲酒」之類

On9 一陣就報警 好撚好笑？

咁所以佢咪用財不可以露眼做比喻囉
你周街拎住幾百萬夠唔代表人哋可以偷啦，但你敢唔敢咁做？

係 你明我意思

吉野妹

小姐
其實實質上你同意左我
唔好抽其中一個例子黎打我論點

財不可露眼既引伸意思係指唔好令自己身置險境
大致廣義上
財不可露眼（露錢）= 唔好咁性感 （露肉）
細路仔唔好開門比陌生人 = 女仔唔好亂上人屋企

你可以話
小朋友開門唔代表比你打劫
露幾百萬現金唔代表比你搶

但點解唔避免？
你駁到既話咁你以後咁樣教你個仔

呢樣野女人真係好垃圾
淨係識收收埋埋

情緒問題應該又未到

emotionless
呢到傾夠啦

好的接觸＝靚仔/有錢仔touch
壞的接觸＝連登仔touch

有用，建議報警班仆街做得一次就有第二次，有放過佢可能你下次再受害或者其他女仔受害

咁你拎一百萬現金 凌晨三點行深水埗
比人搶左
有冇少少你可以避免事件發生既責任？

問多個
咁你著三點色 去印度旅行
去到當地比人姦左

你覺得你有冇少少責任？

你做咩改左名

強姦呢啲九成都係男女共處一室或者飲醉俾人執，李蛇呢句其實係啱

非禮真係咁common

咁都係睇個程度問題姐。
如果着到暴露又去人屋企又飲酒又多身體接觸，比人姦左，姦時就話好驚唔識反抗。完事後就話100%係男方嘅責任，女方一d 錯都無就真係有d 問題。
但如果係着得密實行條多人嘅街，但都唔知點解對方都有計可以捉到黎姦，咁就係男方責任。
二人獨處無問題，但要預左有哩個風險係到，唔係話識得耐就無風險。最簡單買個防狼器，一㩒就勁大聲響。

有次係搭巴士一早6點幾就上車
上層無乜人又早 就瞓咗
中間feel到有個人坐咗我隔離貼住我隻手 ((真係好眼瞓所以無理到
之後就feel到有啲嘢撩緊我個波邊
即刻醒咗 看到條友用手踭擋住另一隻手想落手摸
佢即時縮返隻手 我都驚到唔知點早好 （條友好大隻）
之後等自己冷靜啲 即刻衝落車

女方係有責任去保護自己
呢樣我同意
但係責任還責任

當你問到點解咁多女仔唔敢出聲
呢個其實就係其中一個原因
因為好多女仔就係覺得自己都有責任
自己唔係一個perfect victim
如果講出黎，身邊啲人只會話佢不知廉恥
點解明知有危險都要上男仔屋企飲野
咁變相寧願唔講
因為自己心裡面都覺得有理虧
佢會好怕警察或者身邊人覺得佢asking for it
「其實你上男仔屋企飲酒，根本就係想同佢做啦，下嘛？」
所以變相好多強姦非禮嘅案件，女仔都寧願唔報警

但錢銀個case唔同
你夜媽媽拎住大筆錢俾人偷左
你都一定會去報警
雖然都會有身邊人笑9你
但起碼冇人會講啲難聽說話猜疑你：
「其實你夜媽媽拎咁多錢，本來就係想俾人偷啦下嘛？」

原來甘多
值搏率幾高

非禮多

係有好多哩d 情況出現。所以女仔們要自己去比較，隻豬緊要d 定比人笑緊要d. 你控制唔到大眾把口，你剩係可以做多d預防措施去保護自己。
同埋你諗下，就算比人姦揚左時 d 人都係笑"你咁樣好明顯博姦la" , 同你反抗佢姦唔到你，d 人都係講 "你咁樣好明顯係博姦la".
咁其實個結果都係一模一樣，但前者你仲蝕左隻豬。
同埋實有正反兩面意見 同有d 5毛講d 難聽說話，唔洗咁淨係因為介懷一部分反對嘅意見而選擇默忍。

會員 #52939 地剷霸權
支那打手嚟，佢力推支那驚
(I/A) Eve Echoes 真正既星戰開波啦

好多人都混淆左罪責同咪一般責任

你著三點式夜晚去後巷呻吟，係你既自由。如果有人強姦你，果個人有罪責。

但係，如果你知道呢個行為有風險而選擇去做，就係你既責任為你既決定去承擔結果 ps. 你無罪責

你都on9
又唔記得me2事件？？？

毒撚真恐怖

正路係高風險低回報
但就係大家都唔敢出聲
變咗低風險高回報

J左 thx

老閪都出聲

報警啦

搭巴士 唔可以訓著 / 一定要揀同女仔坐

you are welcome

私人檢控？Sor 律政研究完有權撤銷

真，有frd俾人性侵犯完，唔想搞尻條仔。而家條仔做緊老師

其實真係要喎依個時勢sorry

但有好多case都係真架囉

我無偏幫你哋邊個
但佢用一個機構同個人比較根本就唔合理

幾年前係太子警署見啲通緝犯，其中有個阿伯係劏房包租公，趁個13歲靚妹獨留家中比啲綠色液體佢飲，之後迷姦左，潛逃返大陸，成10年都未破案

Ching你已經柒撚咗不如收皮算啦

好難唔瞓 企係都瞓到

唔明有咩咁講中重點，基本上講親強姦、非禮呢類話題有堆人都會勁撚躁（特別女權人士），一見到人講「女仔要保護自己」、「小心D」就話你blame the victim，做咩叫女仔保護自己但唔撚柒教d 男人咪強姦

強姦非禮得人嘅變態佬可以點去教化？

你叫得佢變態就知佢唔係正常人啦，正常教育過嘅人基本上都唔會做呢類行為

咁梗係教d 女仔要保護自己，最終蝕底個個永遠都係女仔唔係其他人

因為如果報警講出嚟就會上新聞，單新聞如果放咗上網，就永遠都會save喺互聯網度，永遠唔會del到，一search就搵到，好似時刻都提醒受害人呢件係無法磨滅嘅事實

多

希望當佢地願意講嗰陣
佢地身邊嘅人願意信任同保護佢地

如果自己條女或者朋友俾人非禮應該點安慰

你唔係唔啱， 但係終極理想化 唔符合現實lo

與其教人點樣武裝自己保衛家園，倒不如教極權主義者尊重他人嘅自由啦

你聽落去覺唔覺天真咗少少？

我屌你個老母 強姦犯

香港只有department of joke

你講緊咩呀?

幾時有話唔做呀，不如你睇清楚先

識

有冇男比女強姦?

屌啦 你點發現佢變態呀？

占卜呀？ 定佢做完你先發現呀？

而家就係講緊你基本上冇可能阻止到某個變態終於忍唔住第一次落手，但你可以教定所有女仔點樣保護自己多d呀

佢犯完俾人拉咗先教化係人都知啦，但彌補到受害者一世嘅傷痛？

醒撚目

仲有冇去搵佢剪

外國咪出過報告大部份畀人強姦既都係普通衣著，ie tshirt 牛仔褲。

同埋保護自己同叫d 男人唔好好似隻畜牲咁強姦係冇衝突

睇pin

你冇錯嘅 係應該做

不過上面有d 人 聽到話叫女仔保護自己就起哂槓，我先咁講。

要清楚明白世界上真係有所謂邪惡嘅人，不能教化咁人人都會識得保護自己更多

剪完果次仲有冇去搵佢剪

梗係無啦。
但有排好怕經過個間野，故意繞路行
而家諗番都覺得自己好傻啊

點樣比人強姦？

你份人智商應該有d 低

第一，保護自己 學武術絕對係其中一個好方法，唔知點解你會覺得好好笑/好出奇咁

第二，而家講緊教育，對於針對潛在性罪犯作用不大，我地冇可能可以未卜先知邊條友係潛在，唯一最有效就係教女仔點樣保護自己

第三，你講親d 咩懲罰機制，全部都係事後補救措施嚟，我想問佢未非禮強姦你可以罰d 咩？定你以為拍緊未年報告，可以預先知條友想非禮人？

教育唔係唔好，但唔該唔好咁天真啦
共產主義原意夠好啦，結果點解失敗呀

咪就係冇諗到人性lo

你真係正宗我所講 聽親叫人保護自己就一味9上頭個d 傻西

仲要屈9 我blame the victim

低級引戰 你慢慢玩

點樣比人強？咩情況

冇坐 因為我報咗警之後過咗幾個月頂唔到啲壓力所以close咗file

一般做法掛

你比人強 點解唔say no / 直接走？

但點解佢會強姦到你
你地一齊係床？你上左佢屋企？
定曖昧緊果d

介唔介意講下會有咩壓力？

有冇check過性病嗰啲正常處唔係好難入？你仲要應該無濕

Sorry當我無問過

因為勞資糾紛

唔知處難唔難入 同埋唔知自己有冇濕

有創傷後遺症

處女篩選師

上屋企玩 冇曖昧

絲打多謝你

因為啲女鍾意

女人成日幻想比人姦

其實有7成女人比人強姦有高潮
佢地都有爽到點敢反口告人

就算我明白 我都驚將來嘅男友會介意

痴線 梗係報咗先啦

識有朋友俾"男朋友"格硬黎過,叫佢報警佢唔肯.

識有個女仔fd 俾同事迷姦左都可以算數

佢條仔仲未知

又metoo?on9

多謝你 攬攬

三個一齊啦

加油呀絲打 再有唔開心就上黎傾下 支持你

其實我已經有覺悟要孤獨終老
同埋覺得屋企人越來越重要
好想花多啲時間同佢地一齊

我男人都試過喺更衣室/做gym俾基佬摸，試過有個基佬行埋黎揸我話好firm，屌佢老母。不過老實講嗰下係呆左，俾唔到咩反應 事後先諗返就，屌左聲

條撚準備

why not both?

我都會支持住的 你都要！

記得我係小學4定5年班既時候 個陣eason黎我屋企附近一個商場出event 我就早一粒鐘排頭位係啲圍欄邊到等睇eason 睇完之後 佢準備係一個秘密出口到走 成班人湧埋去 我都跟埋過去 啲人係後面係咁逼 我突然feel到我屎忽比人大大力咁揸幾下 我個陣唔相信 我下意識想擰一擰轉個頭 睇下係咪有人揸我 但實在太逼太逼 我轉都轉唔到 之後我繼續feel到有人揸多我幾下 當eason入左個秘密出口 我一擰轉頭 啲人就散開哂 我唯一見到有個瘦削中年男人走 但我唔知係咪佢 總之有個人最後再揸完我pat pat 之後我1秒內再轉身 我見到既畫面就係咁

會唔會係錯覺？其實啲人推推撞撞hi到pat pat?

I don't think so！！！
因為細細個既時候 我身體反應係好敏感 有人掂一掂我 我都反應好大 好唔舒服 起哂雞皮 我好印象深刻係大大力揸我pat pat幾下 因為個陣我成個人係freeze左 唔識反應 個種起雞皮係延伸到條腰 成個人僵硬左 直到番屋企先好似點穴咁通番啲任督二脈

好似好sweet咁 要幸福啊

條撚好味

多......

此風不可長

be strong girls!!!

gj

仲有一個 大概係year 3既時候 晨早流流7點幾搭巴士去番parttime 有個著西裝既3x歲男人選擇坐左我隔離 佢身型中等 但都高大 咁佢坐既時候隻腳擘大 之後打橫個手機㩒㩒㩒 唔知打機定乜啦

佢生得高大 有時坐九巴會唔舒服 頂腳又剩 咁我都ok 既

但佢開始黎料 係咁用手踭hi我腰 咁我第一次 忍 我當唔小心整到 之後第二次又係咁 我就坐埋窗少少 點知佢繼續可以挨過嚟 hi我條腰 咁我都算 好彩我一直翹住隻手訓 起碼保護個胸先

腰都算 唔緊要 佢隻腳不停痴埋黎 個種刻意係佢兩隻腳係朝我方向挨 之後我又係將隻腳盡量挨近窗邊 但佢依然痴到埋黎

去到入隧道 因為我扮訓教 因為我都唔知點好 成架車好滿人 無理由呢啲挨挨「笨笨」就同司機講 加上都唔知佢係有心定無意啦

係隧道恰埋眼 我feel到佢將隻手放我大髀 係停留我大髀 近膝頭位置 我唔敢相信 唔知點好 太明顯啦 我都繼續唔出聲 佢臨落車前 再放多次隻手停留係我大髀 之後先落車 今次我係擘大隻眼睇住佢隻手

我真係唔知點處理 因為佢又未去到揸我 都係挨挨笨笨 同放隻手係我大髀 唔想因為我而停車 但之後我真係覺得好唔抵 好嬲佢

ig都有兩個po

couple.murmur

點解會有機會比識既人強上你？ 即時著衫走唔得？

做乜9 6ou仔

個老母想同佢男朋友殺左個女
女幾多歲

絲打樣身材正？

下.....
下次唔好自己係上層喇

佢係你師兄/ 朋友？
有冇common fd知

迷姦迷暈藥點得來

diu
係呀
啱㗎
都係願意定唔願意嘅分別

唔願意就係老強剪jj
jj裂

幼稚園男女廁所係一齊
試過有男同學特登留低睇住我去廁所

小一比男同學摸胸but當時未發育
係摸咗肋骨
但都好bad feeling
未試過嘅人係唔會明果種心理傷害

連登成日話咩非處臭雞 要處女嗰啲 其實係覺得啲女仔唔潔身自愛亂搞關係 係人都上得 所以先希望自己條女係處
而你咁樣你自己都唔想 會有男仔明白你架 而且係愛你個人唔係愛你個處架嘛

可以幫你?

下....

唔該唔開名都開學校名
一係講教咩科

包租公
佢都要收租架

可摸以開人名?

通常呢啲都慣犯

佢而家14歲_?

鄭X賢
X學X
係大埔富亨邨某中學任教

唔一定......................
細路都有人啱

牛都有人啱
貓狗都有人啱....

希望俾大家知道下，唔好俾隻教畜再害人

有

夾硬黎

其實有愛嘅破係可以無血...

夾硬黎就算非處都會有血

可以話你知 係
唔好忘記新屋嶺女手足

推

唔認同
咁隨便上人哋屋企，對我嚟講都係隨便

屌你老母啦

講左俾認為值得信任嘅人聽
但對方聽到後破口大罵
咁樣係咪對受害者造成第二次傷害？！

斷咗片重起到機？

你呢個諗法 實在太睇小d變態佬
d變態佬下半身控制一切

俾個攬攬你
咩污糟啊？你不知幾乾淨幾香。
污糟係d死變態佬啊
我恨不得剪哂佢地
btw,如果真係頂唔順，記得搵你信任朋友傾。唔好一個人死頂啊

對方好大力 原來真係發生嘅時候會反抗唔到

朋友 冇common friend 知

希望係 我唔想同鍾意嘅人之間有隱瞞

唔敢 驚比人吿誹謗

點解非處都會有血

係，同埋會諗其實係咪自己蠢咗，因為啲人第一個反應係judge個女仔，而唔係同情佢

攬

放心 我支持到
不過你話我香

下 果單條女係半推半就架喎

正常犯罪 佢地唔會mon lo

push

最後都拉咗

細個寄人籬下（老母嘅朋友）
俾佢老公攬住黎錫塊面
又要我錫返佢
覺得好嘔心
但又唔敢同人講
覺得好羞恥

由學生時期到出嚟做嘢次次遇到非禮既仆街都會批踭同成程睥住佢 通常條友都會唔敢望返我 真係唔可以對啲仆街示弱

周街都係 十個女仔 9個都試過 其實香港女仔都好慘

試過出聲，有人幫

冇錯

報警

直接報驚拉9佢啦仲點點會俾佢有下次
橫掂呢啲好易入 咩證據都無都入到

幼稚園比女老師彈JJ

所以我覺每個地方政府都應該嚴懲返啲仆街強女女女犯！
想像唔到仲要攪細路/bb嗰啲...之後會有幾大陰影！

太好啦
信我，遲早你會遇到一個真心愛你ge 人
係佢眼中，呢件事完全唔影響佢對你ge愛。佢只會心痛你俾人蝦，更加珍惜你

我係姐姐，俾我索2啖都唔得

邊種性侵犯？ 強姦非禮定性搔擾？

隔空抱抱

你有keep 住張畢業相 就貼佢出黎 #metoo 佢，等佢俾人笑一世。

絕大部份強姦都係熟人犯案
所以對住異性朋友點都要有戒心
唔好成個傻閪咁
以為係friend就冇嘢

唉
年終都唔知有幾多呢啲戇鳩仔
戇鳩當有趣搞到成身蟻

可能佢唔知上男仔屋企係暗示比你任屌唔嬲
上屋企玩以為只係單純玩 邊有你地男人咁咁多邪念

報咗未啊

一定有搞女學生,性侵犯唔制裁佢只會成為慣犯,尤其當佢得手一次之後.

搖滾鞏俐

通常等男主角有少少錢先一野告到佢破產

所以女仔搭地鐵咁高介備係正常架

認同

你話比人非禮都會同理，又唔係男女朋友，識得短時間都上就明顯係臭雞。

但係班女人又會同你講：咁我唔洗識異性frd啦係咪想搞到我有被迫害妄想

強如館長俾人非禮足5分鐘都唔識出聲/出手制止...

blame the victims
正一垃圾臭鳩
屌你老母

Pin this

完全冇證據就畀大家起曬底

正常交際梗係冇問題
但係你話想上屋企飲酒
同佢去旅行 或者去佢度瞓嘅話
你自己要衡量返

無錯，又唔係非黑即白唔俾你識男仔，但真係要識保護自己囉
一陣又俾人鬧blame the victim

小朋友對性好奇，加埋冇證據都想玩人格謀殺

我都試過叫ex按住我, 睇下我推唔推得開佢
我用盡力反抗, 但佢仲問我做咩仲唔用力推開佢
原來男仔係上面唔用力只係體重, 女仔已經推唔開

仲要比時間冷靜
冷靜完話唔定連證據都冇埋
上庭仲要比人笑

真 根本係突然發生既野 唔係個個人都反應得切

絲打個陣幾歲?

你係狗/狗仔？

咪係囉 由舊年已經講所有資訊要fc
笑話嚟

算啦通常呢啲人都係要自己lam完野之後先識醒

學校名點讀

小學個陣屋企無比錢零用我，我又想食小賣部食物，成日落去睇但無錢買。

咁岩有同班男同學問我想唔想食野，我話ok ，收左$100 比佢掀裙「了解」左30秒。

之後食左2星期小賣部野好enjoy ，沈迷左食媽咪麵同維他奶。個陣仲好開心以為賺左

待續...

咩公司？
你地啲女人可唔可以大膽啲
如果唔肯定我都算，如果去到又嘴又盛，屌你個senior 被你累死
即刻報警啦屌

你啱，咁唔該樓主去報警
屌你啲狗收咗人工要做嘢

嘩佢哋仆街到⋯⋯
陪酒咩屌同事嚟架 緊火去叫雞啦
睇字都感受到有幾可怕
想像唔到當時情況會有幾驚恐 好似唔識郁咁
仲要對住個班係有來往嘅人
絲打你敢大嗌敢走已經好勇敢
幫到Senior姐姐係最好但咁嘅情況連自己要幫自己都難
希望你可以早日擺脫呢個陰影
之後受罪個個唔應該係當事人

有時法律制裁唔到嘅人，就要靠自己

試咗先

老竇喺度都咁夠薑

唔報只會助長依d人

好撚痴線
可唔可以講下公司係咩行業？

屌你老母呢單都叫老強？

樓主可能係講打機姐

咁就咪跟人入房 番屋企

好彩條仔唔係精上腦
仲識尊重你

而家太開放 好易俾人誤會 可以上得 呢個意思

遇到仆街d 既就係咁先

有時真係覺得報咗狗都冇用
班狗成日覺得你老作要問得好詳細
其實係對受害者嘅第二次傷害

摇撚準備

「萬」慈

正呀三文治

祝你俾人強上屌屎眼啊

成日喺連登見到有女人開post話做咩俾哂signal男方都唔識做，呢個post就明點解。
上埋張床都原來係無呢個意思，你話男既點信人

調查：逾7成受訪者港鐵曾遇性暴力 團體促增加支援

一項有關性暴力的問卷調查顯示，超過7成受訪者表示，曾於港鐵範圍內遇上性暴力，約4成受訪的事主未能於事發現場附近發現港鐵職員，以及認為職員作用不大。關注婦女性暴力協會以網上問卷，收集公眾過去3年內在港鐵範圍經歷或目睹性暴力的情況，收回419個有效回應。結果發現，約4成受訪者即166人曾目擊事件，當中只有3名曾遭遇性暴力的受訪者，事發後有港鐵職員協助。曾經目睹他人遇到性暴力的受訪者當中，只有6人事後選擇「通知車站職員」，9成多受訪者認為，港鐵缺乏措施或指引，保障乘客免受性暴力事件滋擾。協會建議，港鐵讓受害人可以透過港鐵手機應用程式求助，增加月台召援專線的數量，並加派港鐵職員於車廂巡邏。

2020-09-26 15:30:39 (1)

其實你講乜？？做乜9 我都明，但係6ou仔係咩意思？？

上連登講仲會比人屈話玩膠
要你證明自己比人強姦/非禮

同身邊既人講?你覺得D女仔會好想比身邊既人知自己比人強姦過?

你入咗冊之後，自救多福

你男定女？對方當時幾歲
比我實驚，唔係怕比佢摸，怕比佢捉去唔知做乜

成個PO最離奇你依單，
點解會失驚冇神跟你返屋企？！

佢非禮你前，有冇講咩？
同佢點知你住邊？係未一早見過你？

可能佢留意咗你好耐。
你都好堅強，比著其他女仔，可能嚇到成個月唔敢出街。

佢非禮你，個樣係未好惡咁？非禮咗幾耐？（SORRY，唔好介意問得直接。）之後仲有冇見到佢？

我記得嗰時成日有依啲扮MODEL AGENCY，又係好多強姦／非禮／呃錢。。。應該係00S嗰幾年。你單野直頭係㩒住嚟搞，好倡狂！

你肯定係好靚女嗰啲，成日撞到正依啲人。近依幾年，仲多唔多依啲經歷呀?

勁恐怖 似戲裏面啲殺人狂 佢知道你住邊
之後冇再見到過佢騷擾你？

''佢個樣好老定, 應該非禮過好多人, 慣犯咁''

以為去咗第三世界國家。。。。

係，勁倡狂！睇到我眼都突埋！
唔明點解冇人應佢經歷。

你話成日撞到正。咁有冇比同學／呀SIR騷擾過呀？

多 識左個台妹 佢同我講 小學比親人個工人強吻捉手打丁
無同屋企人提起過
得男朋友同我知 個男友仲要當無件事

大陸定香港呀咁恐怖

男朋友？

幼稚園就唔好攞黎講啦 個男女廁所一齊明顯就係間幼稚園有問題

好撚變態

大把

我自己都係女人
見到出而班思想扭曲當女人係可以擺低兩舊水就任意侮辱既玩物/雞既連登仔
再加上見到咁多絲打都俾人非禮/甚至侵犯
我細個唔好彩遇到幾個痴線佬非禮都已經十幾廿年前，估唔到去到而家都神有咁多絲打個案
我成日同老公講，唔想生女
唔想佢遇到出面班連登仔，更加唔想佢遇到出面條街班禽獸...

兩舊水又真係cheap左啲既...

完全同我一樣又係話我亂講

篇野太長掛

太離奇大廈正常有cctv？

出聲

我都有...都係表哥...
有次去婆婆屋企玩,我提議玩煮飯仔,要扮爸爸媽媽小朋友咁
跟住表哥話爸爸媽媽係要除衫攬住瞓教喎

跟住我地除左衫 然後表哥話要打開對腳比佢睇下咁.........
我就諗起,婆婆教過唔可以俾人睇尿尿嘅地方 就算老豆都唔可以

跟住我就沖出房搵婆婆 然後婆婆就沖去閙咗兩個表哥一餐

係呀 媽媽知我出夜街直情叫我去朋友屋企都好點都好唔好一個女仔番屋企

結咗婚嘅都有老強喇
你深山出來?

下 咩邏輯
讀緊幼稚園唔係人?

有無睇之前大陸有間名牌幼稚園幫啲小朋友打針
然後比啲官強姦嘅新聞?.?

你咩邏輯 我咪話明顯係幼稚園有問題，點會關個男同學事

你上面無論語氣定內容都係控訴緊你當時個男同學，但事實上單野就係幼稚園問題，點會將男女廁一齊擺。

其實多唔多男仔俾人非禮完唔敢出聲

男仔出聲得到只有恥笑

我都係，平時好大膽講野又大大聲，但面對呢啲事都係出唔到聲

有啲抽水，e.g.搭巴士俾隔離啲男人摸到大脾、腰個啲就會諗係咪自己多心
可能人地唔小心掂到姐，想呃自己邊有咁多變態...但越諗就越覺得唔可能係唔小心

有次有個阿伯擺明非禮你，喺我對面行埋嚟特登飛隻手過嚟掃我下體，個陣明明有friend一齊但我都起碼半分鐘後先識反應 真係會個腦一片空白... 佢掂到自己個種感覺，幾個月都仲喺度...

最差係以前做運動嘅阿sir... 本身做運動拉筋熱身都多身體接觸，有啲大個諗返先發現唔對路

我同過呀爸講，佢話返我轉頭，話我無保護自己個時我中一，啱啱開始一個人跨區搭巴士返學放學
之後就無同過其他人講lu

你唔識字定點

我都經歷過
落口供時 佢地都係話 唔夠料會比個官鬧
不停咁叫我唔好告..
最後是但搵左張唔知咩收據既背面寫低我唔再追究
叫我簽名 （可能因為冇紙？）

好莫名其妙當時心諗 警察唔係幫市民架咩？
好失望

我會橋腳 頂住佢 等佢唔好再靠近
下次大聲鬧佢做乜摸我啊 屌佢老母

最仆街同最多係 友姦

上星期先遇到個女仔比人偷拍，
已經捉住個仆街，
個女仔堅持唔報警，仲要好怕事
我覺得呢啲比人強姦非禮都唔會出聲

好似小說咁 點應佢

吹水大會

有時搭輕鐵啲吖伯借啲意痴著啲後生女黎行 明明大把位 我自己都試過好多次 連非禮都唔知算唔算係 有次有個吖伯同我差唔多高 咁我企左係車廂走廊扶著啦 前面有個吉位 咁個吖伯就行埋黎想坐落去 佢係貼著我背脊 貼到好實 係feel到個屎忽同成個背脊比佢hi著行 個次仲要唔知佢係咪扯左定點 有啲野un著我屎忽咁之後佢要扶著兩邊扶手行 佢仲要摸埋我同隔離個女仔手仔 我好大力咁縮開隻手 最後同個女仔對左幾下眼 大家個眼神都好sad咁

個PO好多篇野仲長過佢

你比人非禮過可能就會明點解會起桿
因為真係會覺得好難聽
然後你睇依個post入面好多人都係信錯人
但又唔敢出聲 覺得講都唔會有人信
而邪惡嘅人逍遙法外
就會覺得好sad

除咗用「理想」「離地」嘅教化之外仲可以點幫其他人
教育係最好嘅方法之一
係應該兩邊都要教
但希望你都唔會怪人起桿
背後其實都係大家想件事好
唔好再二次傷害被非禮強姦過嘅人
佢地往往都會怪責同質疑自己係咪做得唔好

出聲又比人話me too架啦
又話無證據
唔通比人非禮第一時間唔係走開 而係影低佢隻手點樣係裙底到撩塊閪？

多謝你
而家諗返都有啲想喊，被人非禮個陣可以做啲咩，同司機講完其他乘客又會覺得我阻住佢哋

你講得啱呀巴打，我個人係好摺又好宅
做野啲同事都話個樣好呃又好恰

影左都無用
我以前試過一次係夜晚係m記角落頭食野，間野唔多人，但起碼都坐左1/3
果時有個阿叔坐我隔離張枱，然後拎份報紙出來蓋住大脾扮睇報紙，再拎埋條芝士腸出來對住我打飛機
我果下費時打草驚蛇，扮傾電話，其實係相機對住佢狂影證據
影完就行落去收銀同個哥哥講有變態佬求佢同我一齊去捉佢，點知個哥哥即刻唔想理話要問經理，糾纏左一輪個變態佬應該估到我搵人捉佢，佢就跑走左
唉，你估真係人人都肯幫手咩

日日地鐵都咁迫，無人非禮都無人信啦

有冇報狗

果時好嬲班男人咁廢，我開聲請求佢地幫手都可以退縮，嬲得滯去左狗屋放低d相，但班狗都講明唔會搵得返果個人

你都幾淡定 比着我係仔 如果遇到啲咁嘅人 一定嚇到成年都心靈受創

館長 比人非禮左十幾分鐘先屌條友
男女遇到都會輕機

好多飛髮佬係咁
晚吹有講過

之前上網睇 話第一個內射你嘅人
啲dna會跟你一世 希望係假的

又發嗰啲惡夢 嚇到一身汗

沒事兒 夢黎姐

我早兩日都遇到 一時之間唔知點反應
之後就即刻好後悔冇影佢相擺上嚟

我好多年前遇過，喺好迫嘅地鐵，又係下身貼住你，想郁都郁唔到，無論你點避都避唔到，貼住你，我冇岀聲，忍到下站落車，明明未到目的地，驚到唔識處理。
之後有段時間喺嗰個站搭車都會心跳加速。
而最近發生左啲事，諗返起遇到變態佬的經歷都仲係好驚，瞓唔到。